[和理非] 全部和理非同我入黎

對於外界質疑實施《禁止蒙面規例》會在流感高峰期間影響預防流感措施，對公共衞生造成影響。政府發言人強調，新規例跟公共衞生的呼籲是沒有抵觸，有關規例不會禁止市民因其健康需要佩戴口罩，以預防疾病感染或傳播。

佩戴口罩是預防呼吸道感染的其中一個方法，為防止傳染病例如流感的傳播，政府建議一系列的防禦措施，包括接種相關疫苗，保持良好個人和環境衞生。

#香港電台 #禁蒙面法 #口罩 #流感

唔好個個驚左反口罩就唔上街唔戴口罩
Source : 香港電台視像新聞 RTHK VNEWS Facebook

10

9

8

7

6

5

4

得自己一個推唔到

比狗查個陣，狂咳，最好咳到噴曬口水

咳到有肺癆咁就啱

全民口罩日 抗惡法

就黎流感高峰期啦

721 831

推